好羨慕嗰啲可以玩女人既賤人

玩女人既感覺究竟係點
做ibanker 瘋狂中出啲蠢閪
狠狠咁抽插十九歲既嫩閪
好羨慕啊

who

call g

其實唔難，有錢就得
利申：冇錢但成日玩

課金

男人中出即飛係咩心態

唔係毒撚先上連登叫春架咩
點解會識到十九歲卜卜脆既傻閪
仲中出埋佢

好想再係呢邊奚落 但係都係忍住了

仲第一日就中出到
好羨慕

可能條傻閪見到ibanker呢個字就已經諗緊用咩體位俾人中出

作為一個男性
我都好想有女人
可惜只係矮窮肥
努力減肥中

我都好羡慕啲人點解做得出

有$$夠了

職業：兒子

其實唔難,只要你做得出,你鳩吹自己做咩職業都得

其實好簡單
你有$就得

我意思係我做唔出 做唔到衰人

點扮
一出到嚟就穿煲

錢唔係問題
問題我冇錢

青春既肉體邊個男人唔想享受

用個心待人既話，你已經做唔到。

點樣玩

真 衣著 談套 甚至表情 十分鐘已經夠穿煲

咪係
除非條女真係好蠢架姐

大把女人蠢到你唔信

靚咪得

點識啲蠢閪

又熱門
熱門狗又準備要吠啦

拉！拉！拉！

你d股票呢

賣晒嚟all in抽馬雲

我曾經都有諗過出山打救啲儍豬 後尾先發現要蠢真係可以蠢到你唔信

你估女人就唔識玩人咩

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

插十九有咩好插
係插都插十六啦
十六歲就好似新車落地咁，啲反應快又準，毫無多餘嘅反應，想快放又得，慢慢玩又得
渣架濕鳩Mercedes去佢學校接佢，未到第一個燈位已經濕哂啦

我成日都俾佢哋咬 話我阿sit 要report 我咁話

16 太嫩口

巴打 一齊去秦國啦
冇女運呢d跟足一世

熱門狗網上屌完人就覺得自己做左野

佢哋自我感覺良好姐班儍鳩

小弟就係呢D賤人

喂巴打，不如呢度變毒撚圍爐區算

利申：無學識，無樣，肥，窮咩都集於一身嘅A019歲死毒撚

D女平時見到我都行開，有無巴打可以一齊圍爐？

羨慕

你毒咋 唔撚好話埋我呀

屌你老母

可唔可以教兩招

好想拍拖啊我

我有追po

少你一個肥字 其他同你一樣 睇名

十八歲會唔會都係中意二十頭嘅

鴨

召喚鯨大臭雞

我都有睇個po

真

其實當差都得

做人夠無恥真係輕鬆好多
睇下條柒婆就知

玩女人洗乜做到I banker 先玩到

我都想無恥啲

樓上有類似既po

真 好想體驗下高富帥既人生

利申 176正常樣偏樣衰 窮撚 三大

不了 比較羨慕一心一意而且成功既人

話就話係ibanker
可能係普通職員仔
呃閪屌

我係男人嘅話
我想靚仔多過有錢
靚仔啲女係真係鍾意你 扑埋黎俾你屌 仲要可能有啲用錢都吸引唔到嘅
有錢啲女先黎 我會覺得啲女係雞

識點溝女就得
不過要高，靚仔，有錢，其中一樣

吹水大會正式開始

會有機會的，男人會慢慢加value

有冇抽馬雲

我覺得男人靚仔只會係初期跑出（14歲-35歲），之後就會玩L完，唯獨是有錢至會笑到最後，成世都有靚女跟

做賤賊都玩女人啦

唔一定超靚仔超有錢，聰明就得

究竟屌靚女係咩感受

你再投胎

都未必有

叫雞咪得囉

係插都插男啦，屎眼緊咁多
無插過男人嘅根本唔係男人

幾時先有ibanker中出我

啲女人一出世就係為咗俾人屌到個閪爛㗎啦
屌唔到係你廢啫

30頭先好玩

唔係個個有條件做賤男

有錢都未必得

好人不嬲冇好報
仆街屌西屌到老

師兄講多啲

尊重啦死仔包

yes 班靚仔14-35歲屌臭屌爛嘅臭西
你36歲就可以用成世成副身家去供養

正到爆

有冇人唔中意咁嫩 中意輕熟女

希望你第日三胎都係女
每個都俾人玩完中出飛

算吧啦
唔係果種識玩嘅人
點扮都做唔到

Agger 樣比起銀包黎得直接
即係你有冇錢可能都要熟左先知
但靚仔一眼就夠令人沉船，冇錢冇所謂但要識做戲，等啲外協女訓身倒貼都仲得

利申外貌協會榮譽會然

呢啲嘢好講天分嘅jpg.

窮到咁點生啊ching 唔好玩啦ching

冇錢都玩到先勁

哈哈

絲打又係你啊
又上熱門

今日至佳主題

首先如果你36歲先夠錢屌女，你已經唔係有錢，第二我有錢，做乜事要屌靚仔屌剩個d？

首先 點解唔可以36歲先可以有錢 我36歲先事業有成都唔得？

第二 俾靚仔屌剩嗰d佢唔講你估你知？

Suicide

無啦唔好屌毒撚啦，大家都係幻想下姐

好似我呢d咁嘅毒撚仲賤過地底泥啦，就算係醜樣個堆女見到我都避開。有時唔係話唔想識，但係連人地都唔鐘意你想避開你，你又有咩辦法⋯

唔好咁啦，不過如果人生真係有得砍掉重練，我都想做吓富二代/官二代，享受下財權色

No
做失敗者開心

sorry

想知巴打點睇，點解失敗者會開心

真係過唔到條道德底線

見d 人係咁玩女，，唔係酸佢地 係唔明佢地覺得咁做都無問題

of coz

CLS

一開始乜得有，好易悶
但
一開始乜都冇，慢慢努力，最後有女有$，爽好多

D 女一16 歲就比班MK 仔屌仲等你有錢， 人地出個1百幾千 就氹上床
再比你食n手, d 女16歲分到你有咁多錢咩

絲打我覺得又唔係道德底線，係講緊佢有無能力只要佢對待感情唔拖泥帶水，係咁換女朋友（唔一腳搭兩船）我覺得呢d人好西利

最慘係努力左都係冇

果時都唔知有無病

我識啲ibanker都好努力工作唔會周圍玩女...........

笑到仆街

唔好笑毒撚啦，有D野唔係你就唔係你

有沒教學呀

22 a0巴
搞到我突然有啲想衝落街裸奔
極速奔馳直達天際

你揀人人揀你架啫
可能人地都覺得你醜樣

未食過嫩閪靚女長腿是但一種

但已經遇到老婆級女朋友點睇
（身材就....唔好講了）

見到啲人攬靚女長腿好羡慕
唯有望下精神出軌下算

諗下你擁有d咩
知足常樂

點搵到十六🤔🤔

呃人夠勁就得，洗撚要做ibanker

唔洗扮 財經界kol
話哂財經台出哂名

三大仔 流哂口水啦

成班女比mk屌完就抬高身價要車要樓先嫁
如果我係男人會搵個原裝貨唔想食N手西！！

大把女人識扮蠢等啲自以為是既男人以為自己真係好叻
大陸女人就係一個例子 最出名識呃男人

可能想你埋單 三思

咁你老母個閪都真係幾爛 生到個仔連腦都爛撚埋

行動post？

努力工作草夠錢買左樓再玩

唔好咁 做佢老婆應該要前世好似林奠咁歷史罪人先要咁慘

醜樣既人都可以覺得你醜樣

聽到都覺得伏 邊有免費午餐 想搵你埋單掛

有冇諗過人地就算N手爛曬臭曬都唔so你

你女朋友就唔羨慕人地有靚仔有錢男朋友咩

咁要點先可以識溝女

老雞中意自抬身價唔係一兩日既事
25歲以上女現實到爆炸送我都唔要

令仔 /
有錢
完

句野以為係自己打既

你閪邊都掂唔到呀死柒碌

推

毒到出汁

利申 窮毒肥䅗柒

我都想做食遍全香港靚仔大肉腸
逼佢地幫我奶西 抱住我嚟屌嘅壞女人

Agger，試過有啲女真係扮下嘢就可以做
但始終過唔到自己良心

拉

你個談套都穿左煲 談吐啊

事實咪證明比你睇好撚多蠢閪囉屌

唔好傻
D女好蠢

支那有個靚仔窮撚扮富二代周圍食囡

仲會玩埋拍片，再將片上載搵錢，再買衫租車再食囡，仲將有錢千金當性奴咁屌

[img]圖片網址[/img]

叻

你老母係出面被人屌

同意 以前會想做乖乖仔
專一咁同一條女拍拖咪算
但當我發現就算你點對條女好都好都換唔到咩回報既時候
就會諗不如玩下女人算
我條女就係咁 拍左拖四年都唔比屌
把心一橫想出去搵女人解決性需要了
歡迎屌鳩我賤男

你點知的

玩完咁又點
我玩過好多

而家想搵個女朋友都難

公司同事靚仔、有錢、高、未婚
心諗，唔知食幾多女

雙向

得啊，不過始終有一日你會俾人火魔法

你咪過去俾佢食下

唔俾屌但有無幫你含之類？

pull

絲打玩女人？認得你啦，唔好扮喎

陳敬東！

好一隻抗生素

無，老頭落Order叫唔好

我all in 孖埋抽

上咗熱門 拉

咁就唔係玩人la 普通有女食咪算
駛乜玩人

過唔到自己果關
就算受左傷都係過唔到自己果關.....

玩我ok?

仲要 真 ibanker圈子其實好細

喺ibank做receptionist都叫ibanker

我糾結緊做唔做好

一開頭失去左我逼自己諗因為無得卜野先咁傷心

但真係唔係真係完完全全唔關事
因為原來冥冥之中
我將心靈寄宿左喺佢身

所以神交係有可能的

十九歲都卜卜脆

你真係好可憐

每個人只可以為自己做決定 承受得起咪試 不過有啲野係一世

無可能

屌 又改名

有咩問題

諗下點熊外賣仔仲好

笑乜

我開頭都奇怪點解有人識呢句

樓煮可憐到出名

女朋友乜都俾人玩過睇呢個po好撚sad啊屌

廢jer樓主

你起碼而家有得玩佢
我淨係玩自己賓周

照下塊鏡先

我屌埋你都得呀

都要有條件先得

中學

其實16歲多數死魚

利申 上個月食過

人地都係用你股票到輸既錢去開房姐。

想幫你含

靚仔 有啲錢 識英文 生活有品味 個人風趣。參考電影得來嘅結論

以為入到hku 就可以溝到d學生妹

屌你老母連學生哥都掂唔到

我夠以為啦，努力讀書入去中大，見男女比例37比以為自己有機啦，點知都係無我份

一心一意比人當condom

所以咪話成功lor
利申：呢次好想成功

我都好想成功
但好似唔係幾樂觀

得既ching 香港都唔樂觀
我哋都要頂硬上

隔咗個海幫你地打氣，你地要加油

thx ching

好撚嬲喎 爛腦傻9仇女毒撚

咁如果有送到上門你記得要去還神

Ching做咩？

有機會嘅
D女好易食

我唔淨係想俾佢食，我係想做佢條女

條女停經先屌得

就算香港光復完都冇女

我唔係gay

屌你地都follow咗我？

女人唔可以玩女人？

魔咒呀

岩

其實都係睇機遇
眼見一個A0靚女同左個毒撚一齊
話同佢一齊有安全感

好多老千都係靠扮
你做唔到咪靠呃囉

你就係其中一個
同你交過手

做咩咁張揚

不要再說了
咩係屌西 屌西咩感覺

肥矮柒毒窮 永都都唔會知

好似我同事

用錢乞人留低
點同對方真係鐘意你 想求你注意佢個種爽

呢個世界好多有錢但無任何賣點嘅兵
諗唔明點解「我對佢咁好 佢都唔鐘意我」